我係葵芳站站員 想講幾句

港鐵要譴責警方站內放催淚彈打示威者?
我明呀，我地要企定食彈呀，職員聯署都出埋譴責

五大訴求?
我明呀，我地都係人，好多同事上埋街

位哥仔葵芳出手打人?
我真心講對唔住，我公司搵外判搵左位甘有質素保安返黎，對唔住

但係車站控制室入面得一班基層前線職員，
為咩圍控制室?
班上大人坐私家車出入九龍灣總部嫁!
你想比壓力港鐵，請你去圍九龍灣總部。
港鐵出聲明絕對唔會由我地車站班小薯仔話事，
現場對話亦係由話唔到事經理答返稿件。
我地本身已經OT頂空缺頂工傷頂到五顏六色

唔好將朋友當做敵人，拜託。

我都認同
做細真係做唔到D咩...

黨鐵係搵外判 / 判左比警犬 ??

totally agree with you

借位

被控義士們依家點？

圍九龍灣總部，叫佢地直接搵條大嘅落黎傾

葵芳站附近多居民，好易傷民意

大把人話警察都有好人但冇計 共孽嚟
鬼叫你哋唔爭氣

但個問題係丁生應承咗今日係葵芳站作出解釋喎 而且受害者係葵芳街坊喎。。。

利申荃葵青撚
狗鐵根本係港共一部份，唔係無辜

Push

但係前線職員真係無辜
我地搬下牌入下飛
真係好多野唔到我地決定

只係希望大家對準槍口

推

車站小薯易恰呀嘛
之前係其他post問點解唔圍總部
比人屌番轉頭
又話驚圍總部會比人清場

其實控制室既人出黎講2個唔知，交代下丁生唔喺度，大家係好願意理解你地，願意和平散去，真係冇人會打9你，邊個打9你，我地一定圍到佢比人拉為止

港鐵前線真係好多都係同行既朋友

要搞就搞膠層啦！